香港邊度有得買靚柴犬bb?

唔係賣支那柴既寵物店
想搵父母都有齊血統證明
3個月以下既
邊度有得買？

樓豬快走
我幫你頂住

傻閪領養撚：XX犬都好得意，點解唔養佢地呀

柴犬得意啲

領養喇

呢度啲人唔鐘意柴嗎

邊度有

日本
有fd係日本買再坐飛機返黎

點溝通 同埋航空手續都幾難搞

出得起錢請埋個翻譯幫你搞你乜都唔使做日日睇相等佢運返黎

fb d gp大把生完好多養唔掂要人領養la

是但封封利是就得

唔知咩血統
人地真係有張血統證查上2代

triggered

我未見過名種貓狗免費領養啵，
想領養曼基貓

同日本柴犬溝通要識日文

幾好笑 可以再比啲創意

有出世紙嘅唔會比你買到3個月大
起碼都6個月奄咗先會賣

奄左邊個會買

有錢有計傾

有牌嘅私人生育就係咁

即係樓主條撚樣自己想買隻狗返嚟打種賣狗

買狗都算啦
仲要想打種，唔屌唔得

岩岩生左4隻

仲有隻未有朋友要 6月10日出世
黑柴仔

請以領養代替購買

很想要😞